L'Alien, bien que composé essentiellement de gaz, émet une lumineuse aura blanche qui flotte autour de son essence, rappelant fortement une épaisse barbe de poils blancs, reflétant ses pensées qui ondulent sur le reste de sa forme, pareilles à une cascade cristalline sur sa surface diaphane.
